奧地利瑞士買咩pass

奧地利5日，維也納 salzburg Hallstatt konigssee
中間經Salzburg 到Zurich
Zurich Bern Interlaken Grindelwald Zermatt 各stay2晚，因為經常搬屋亦會用到火車同船，應該會買8日swiss pass(cover 唔曬)

但上網睇唔係好清楚奧地利買咩pass，有冇類似Swiss pass 嘅野
另外Salzburg 去 Zurich 嗰程應該點辦？
就去喇！！！！！！！

上Grindelwald同Jungfraujoch私鐵嚟，有冇Pass都要畀錢

但唔記得係咪瑞士火車證（一國）有優惠，好多年前去過，唔知而家係咪咁

再去！！

買半價

上grindelwald唔洗錢張證包堆但上山峰個啲先要另外比錢啦

Grindelwald上jungfraujoch用swiss pass既話有75折
折完好似百五蚊咁上下

75折後143蚊

有冇人知奧地利要買咩pass
張pass又包唔包奧地利去瑞士個程

冇人去 Austria

Wien有 Wien pass Salzburg有Salzburg pass Wien去Salzburg有國鐵會然卡

請問國鐵會然卡係點？
咁Salzburg 去蘇黎世係咪要買單程飛

奧地利去瑞士我唔清楚 會然卡係搭鐵路5折 不過26歲以下嘅先抵 因為26歲以上貴咗成幾倍 可以上去官方網站睇 有英文嘅

好懷念

下世再買過

一陣返工睇睇

會然卡係online OBB買定係去到奧地利買卡然後順便買埋車飛

online買方便好多

想問會然卡如果我online買，有冇實體卡可以拎？定純粹比個number我？
另外張卡係維也納市內/salzburg周邊交通(去Hallstatt 國王湖)有冇用

你實際要搭幾多程同埋諗住條路線點走咁？奧地利inter city既火車主要坐OBB，不過我覺得佢張會然卡無乜用，我諗都係要逐程買。Wien佢自己有day pass。

瑞士就唔係好熟幫唔到手。

奧地利主要：
維也納內睇曬d教堂，美咩宮
維也納往salzburg一程
Salzburg入面周圍行
salzburg來回Hallstatt
Salzburg 來回國王湖

瑞士買travel pass煩少d
Salzburg 往蘇黎世一程

Wien 去salzburg可以買west bahn。wien入面既有day pass買，可以搭晒全市既交通工具。其他唔是太清楚咁。

去Salzburg係咪west同中央車站出發都分別不大，用app睇見d價錢同時間都一樣